想練左右開弓有咩方法

小弟踢左十幾年波都踢死右腳冇左腳，左腳力度得右腳3成左右。
想知有乜方法練熟隻左腳(起碼有右腳8成力)同埋要花幾多時間

由而家開始用左腳踢波

練左手做任何野

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

練好個動作先啦

唔洗啦
又唔係踢英超

左腳擺定定唔識射 但控傳都得 斬波就唔得
不過好多時候左腳都可以接應第一時間射波 力水就冇右腳大
12碼 2隻就分別好大 硬係覺得射波動作都差唔多 但結果差好遠